{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75709&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕스페이스풀빌라캠핑장"
    },
    "text": "この宿はキャラバンとオーシャンビューフルビラで構成されています。 キャラバンではプライベートな時間を過ごしながらおいしい個別バーベキューを楽しむことができます。 周辺には江口港、盈徳日の出公園、コレブル海水浴場などがあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室でペンションへの送迎サービスを利用できます。 客室には個別プールがあり、7月から8月までは冷水プールが運営され、9月から6月まではぬるま湯プールが運営されます。 温水プールの利用時間は6時から22時までで、利用料が発生します。 水温は約30度で泳ぐのに不便のない温度です。 水温が低いと早く冷めることがありますので、ご注意ください。 プールの利用時間は5時から8時までで、水着を着用する必要があります。 炭とグリルのレンタルでご利用でき、個別バーベキューも可能です。 入室人数は最大限超過することはできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りと未成年者の同伴も不可です。 注意事項として火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用施設はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時以降可能ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペンションへの送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室でペンションへの送迎サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの利用料金は発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は6時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水温は約30度です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は5時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "キャラバンでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャラバンではプライベートな時間を過ごしながらおいしい個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江口港、盈徳日の出公園、コレブル海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿では肉類や天ぷら類、魚類の調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、利用施設はペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 467
    }
}